響運輸帶上面跑，速度會快過架車？？

有朋友咁同我講，話會快過的士，有冇物理撚或mechanics高手解答？

又唔講運輸帶幾快
又唔講跑機快
又唔講架車有無郁

你話我行得快過飛機都得啦

運輸帶速度同港鐵打平嗰啲扶手電梯一樣，跑就一百米十三秒，車就當佢行60km/h